Kings and Generals出左片講香港保衛戰無人講？

推

呢個channel正

睇完先發覺香港好小節目詳細咁記錄點打

香港而家唔會有節目講呢啲
只會講咩東江縱隊

搞統戰嘅垃圾 同國民黨互毆

高汁history youtuber
好深入
但係內容真係比較小眾
冇返些少history底應該睇唔明

Push